吳志森 20200201 一罩難求政府口罩去晒邊？ 去咗汕頭派？公務員攞嚟做新年禮物？

吳志森
20200201 一罩難求政府口罩去晒邊？ 去咗汕頭派？公務員攞嚟做新年禮物？